（民意調查）11月24號，會唔會投票

投，踢走保皇黨
人血饅頭，不了

推

當然投喇，你玩膠呀屌你老母
大家唔好推文屌鳩佢

人血饅頭，不了。

幫保皇黨計數

投建制派攪炒

又想宣傳焦土?

點解唔投??? 9成和理非/有家室之前唔敢出都等緊投票

-用區選突破運動僵局
-更多籌碼同政府打，用確實民意收林奠一哥皮
-增加對家成本，將對家資金鏈同資源過落我地度
-打擊建制派內既強硬路線，事實係建制既溫和路線係達成五大訴求既關鍵
-體制內外雙線抗爭，增加我方話語權，KO所有大小白象利益輸送
-即管試下左膠泛民贏一次，如果證明失敗就可以認清勇武先係出路

大家冷靜諗諗，呢幾日要做d咩先真正救到手足
唔係話要停晒行動，和你活動要繼續

民意仲係度,
當然要建制派付出代價

係呢度留呢2個option冇意思, 正如係香討開PO, D人一定揀"投, 踢走民主派"

依個係一個捉鬼po

垃圾post

唔投既同投降有咩分別

我有諗過投Pro Gov

求下大家投啦，雖然投左你可以話作用唔大，但攞得佢一蚊，對家就少一蚊，可以做到的都盡做呀！

1124
一票不投建制派